琴晚發左個夢

琴日突然發夢突然見到：
政府強推
外資撒走
香港經濟崩潰
香港移民潮
人人失業拎綜援
香港人變政治難民/食樹皮維生

中國冇左香港呢個外資窗口，經濟衰退
慢慢變北韓2.0
台灣獨立
外國經濟制裁中國/香港高官/相關人士，齊齊食樹皮
特首歷史上名留千古，留傳萬世

發完都覺得莫名其秒，嚇醒左

又訓番
突然見到撒回條例
林鄭下台後上京做官
香港人第二日繼續番工番到2047

好事